(支持黑人) 廣東確診黑人打柒 支那黑醫護女護士！

廣東確診黑人毆打女護士，青島外國人插隊喊中國人滾出去，蔥友們怎麼看？
最近境外人員鬧事一覽：

南京社區給老外提供優質服務
西安防疫人員被外國人打
青島人被外國人插隊還被罵
廣州護士被外國人攻擊
....

後兩起事件是新鮮出爐的：

1）青島幾位黑人白人插隊核酸檢測，當排隊的中國人質疑時，黑人直接扔掉了質疑小哥的單據，表明是中國政府請他們插隊了，Chinese get out。當然，周圍群眾沒人敢還手。

2）廣州一名尼日利亞黑人20日入境並確診肺炎陽性，氣憤之下毆打護士，並將護士咬傷。醫院為了和諧，不允許醫護人員外發相關的文字和視頻，其中某位領導鄧主任還訓斥了被打的護士。

PS：截至目前涉世外國人均未被處罰，廣州警方也只是發了調查公告，並未進一步聲明。

結合前面的山大學伴事件，網民怒火不斷被點燃，「理中客」的知乎走在了反洋垃圾前線。大家怎麼看？

轉貼自品蔥

支

唔鍾意支那唔代表要撐個仆街黑鬼

當中國人支持香港藍屍打我地手足，之後黑警都唔拉人，佢地班畜生咁支持特權！

我地梗係支持外國人喺中國特權啦支持黑人

醫院為了和諧，不允許醫護人員外發相關的文字和視頻，其中某位領導鄧主任還訓斥了被打的護士。

支那人連黑人都不如仲走去理人港台

咁你點睇 支那微博有好多人支持香港藍屍打尻我地手足？佢地打完人 黑警又唔拉人 完全係特權

咁而家我哋支持黑人喺中國有特權又有咩問題？

我支持外國人，中國人可以走了！

有人破壞支那我就支持

唔鍾意popo唔代表要撐義士打狗

咁都有道德撚

支持黑人有特權！等班中國人感受下 ！
等同香港每日150個新移民有特權！
去侵佔我地香港本土！搶掠資源 享有特權！

再嘈就叫個女護士陪黑人瞓幾晚

外國人喺中國有特權，其實係中國政府默許同承認！

邊個中國人夠膽有意見？唔同意即係反政府即係死暴徒！支持公安嚴正執法！

支持外國人 打9中國人

今次皮外傷 下次物理性貫穿

品蒽手足講得好！

惡俗克星張祥如 • 2020-04-03
加速加速，期待小戰狼門五四上街驅除國賊

Noone • 2020-04-02
知乎早就不是」理中客「之地了，極端粉紅民族主義者遍地爬

Bijun • 2020-04-03
@Noone:這倒也是，畢竟民族主義是最牛逼的政治正確，比愛國愛黨還要正確。

LYS • 2020-04-02
看粉紅不在知乎微博上罵死洋垃圾，網絡昭和青年，線下卵慫廢物。

Bijun • 2020-04-03
@LYS:敢動手乾的還是值得贊揚，只說不做太垃圾。

fivegod • 2020-04-02
Chinese get out！就這樣

天佑西朝鮮 • 2020-04-03
粉紅不是天天在網絡上說黑人是「尼哥」，白人是「白皮豬」嗎？敢不敢在現實碰一碰？強國人在強國的地位還不如強國人瞧不起的非洲人。

一帶一路黑人都大大力屌d中國山西陰道啦
支那人就係命賤

醫院為了和諧，不允許醫護人員外發相關的文字和視頻

大家諗下點解要和諧
個黑人嚴重踐踏同傷害中國14億人民感情
我就支持14億人民打尻尼日利亞同外國白人
同時支持尼日利亞 外國白人 打尻支那

支持

對準源頭

邊度寫佢係黑醫護？

打，往死裏打

八等漢人 韭菜俾人割嗰陣唔會有人幫㗎

得罪講句, 隻力架都係入鄉隨俗, 攻擊醫護好似係支那專利

真 邏輯正確

Nigger

無能就要打

醫院高層都唔想搞大件事，佢仲諗住搞大佢，比客人打幾拳有咩所謂？好人好姐點會俾人打？

加上係中國政府默許黑人有特權嘅

好撚樣衰

今日就打, 聽日就男殺女姦
要埋岳父貼大床, 依位中國大叔仲要用英文叫佢'son'

這就是外國人永居權

反殖民

共產黨玩分化 香港人的唔識分化 香港遲早RAP

On9
邊個打柒支那狗我就支持

撐義士打狗, 但打狗不一定是義士\

咁香港人仲慘
上到去地位一定係 白/黑鬼>支狗>>港獨撚

受左傷仲拍抖音

民族主義gogogo

支那愈亂愈好

畀人咬收1000

道德係唔可以應用係極權國家度

支那人種不嬲最賤 黑人都有malcolm x

講得啱喎
點解美國hood 出身個班都唔敢去Korea town 搞事
因為人地韓仔1992 LA Riot 響曬朵
支那狗就剩係識網上吠人「棒子」

14億人每人一篤口水都夠隊冧成個非洲

exactly
真係賤過地底泥

有細路死老母都拍抖陰添

咁要打多幾拳 咬到屍殺列車咁

雞咪又係死死地氣收錢含柒

打得最勁嗰個其實就係共產黨，你支唔支持

收嗲啦偽善撚

中國黑醫護收左美國佬錢煽動仇恨

加埋最後果句抖音~真係好有喜感

以夷制華

真正入鄉隨俗

支拿人條J連黑人一半都無

一物治一物

咁少傷 起碼打到見唔到個樣啦

真係慘，自己地頭都無頂企

我係中國人, 我支持黑鬼. 你可以屌我分化了

是但啦
兩邊都係仆街
打和啦super

我支持黑人，你們可以打我了

689:包容

煽風煽到支那人都嗌本土就正

要和諧，沒事兒沒事兒，當發生係你自己身上時都係你地應得，唔抵可憐，還有黨喊咩呀扮哂野！

為民除害有乜問題

支持 理解 尊重

好出奇呀

撞死人都要拍抖音你話呢

咁撚樣衰倒貼都唔制

倒冤

個黑人應該拎條巨撚出黎強姦佢 屌到佢怕

快D整個義和團2.0

芝麻人冇一個蘑菇

咁唔gur咪反抗囉支那畜
垃圾最多嘈兩日 抵死俾人打都無路申
最好發生多d 雖然都喚醒唔到你班on9

山東大學兩女陪讀

敵人既敵人係朋友

見到18cm即刻官人我再要

個黑護一定收左外國勢力錢

我理得佢外星人定深海綿寶寶
總之打柒支那人我就支持

佢哋賤格唔代表我哋要同佢一樣

啱

排外囉，重演清末歷史

講得好

支持打柒中國人

不過喺自己地頭比一個外人打都無人還拖都幾證明到黃種人真係賤種垃圾

那

已經是黑人的形狀了

我都係咁話

人

都2020年啦, 仲覺得支那人係無辜?

沒

屌好嬲，雖然唔鐘意支那，但咁對醫護過份咗
最仆街係個濕鳩領導

夠竟幾時先支爆？

戰狼呢 咁近都唔誅？

岩呀
唔滿意呀
反政府囉支那人

有

一

監躉毒販 火鍋大王nathan rich

快D中出

係唔係真係佢拍先
會唔會人地up上抖音？

*究

可能哩單都係假新聞 又轉移視線去外國人到

視你老母頻

有道理，鬼國乜Q都假

態度正確

只要係鬼佬 求其拍幾段片講I love China, 就可以有好多錢

個

是

成個非洲十億人， 土地大過中國 但係人少過中國

無

話唔埋係媒黎啫

辜

咁支那台都唔少藍屍走上去講幾講又有錢收嘅

的

死光最好

個醫護肯定收左美國錢啦

對外誇啦啦，對內又唔敢出聲
抵撚死

收左支那政府錢搞事，引發排外情緒

佢地咁民粹
即刻扮粉紅
屌柒國家優惠老外
歧視自家人

支那人係命賤嘅

我支持非洲兄弟
他可以打你了

打撚柒佢啦屌

種族鬥爭
支爆

依家無呢支歌仔唱
醫護人員就係衰婦人之仁

義和團快快出動 趕除洋黑鬼子

狗咬狗

我唔會遷怒醫護
你唔唱呢支歌同我無關

支持有色人種
支那人就係抵死

我邊到有遷怒醫護
咁同你無關姐
你加個我地做乜鳩

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

我嘅我哋一定包你㗎？
你會唔會自大左啲？
除咗我之外全部人都係你呀？

咁你憑咩覺得你可以包到全部人呀
你會唔會自大左d?

中央人口統計局話:廣州有1O萬黄黑雜家軍開始長大，可能會形成一鼓新勢力，呼籲女同胞食黑腸時唔好整大個肚呀！

你係入嚟插嘴嘅咋
邊個會同你「我哋」呀？
你都有病

咁你又邊忽會覺得有其他人肯同你 我地 呀

抖音規定
拍攝者樣衰係上唔到熱門
只能靠朋友自己互相share

我同呢層樓最早嗰個Keep_Angry講啊
關你鬼事咩

比人打到豬頭咁都仲得閒拍抖音
支那人真係支那人

支那人唔打唔得

支持公安嚴正執法！

咁即係打返狗就係仆街啦
死左膠依家咩時期呀 仲未識醒
仲聲大夾惡

你係咪弱智㗎
你冇朋友㗎？
而家我話冇人同你講嘢啊
死開啦

冇問題呀

即係你唔係人

廣州舊區，城中村黑人多過非洲，友好國家呢

點呀賤種狗 吠多幾聲啦
講唔贏就話人無朋友

由頭到尾都唔想同你講
係你喺度死纏爛打
講嘢又冇邏輯
又自閉仔唔明人講乜
死開啦

嚇親啫

左膠發窮惡
點樣無邏輯呀 指證下啦
事實係你講嘅嘢套落你到都得㗎bo

( Show Blocked User - 大意失賓州 )

黑鬼係唔係佢條仔呀？

抵撚死 哈哈

支那病夫

理撚得你支那人
支那人無一個係無辜嘅

On9佢哋自己唔還拖關我柒事咩

我最多唔出聲屌，第一，支持唔落手，第二，我地支持無用，只係比彈藥左膠，對事情，國際線，支那線都無幫助

支持黑人打支那人

呢鋪撐黑人打柒支那狗

同呢個po入面衝出黎柒個兩隻左膠真係一鳩樣

往死裏打

支那為討好黑鬼，唔單止送女、做三陪小姐，係支那管治下，支那人只可以做最低等生物

啲黑人係共產黨叫過嚟，仲唔感謝黨

支那人無一個係無辜嘅

支那黑警都係欺善怕惡嫁啦

扶共滅洋

你支持中共？中共破壞緊中國喎
你有冇特區護照？支那人包唔包埋你自己？

你支持中共？中共打得最多就係中國人喎
你有冇特區護照？支那人包唔包埋你自己？

兩件事無關係

共產黨打柒支那狗點解唔支持
支持共產黨打柒支那狗唔等於支持共產黨

支持共產黨打柒支那狗,支持支那狗打柒共產黨
全部死撚晒最好

中共打中國人有咩問題？
依家俾人打個個係中國護照持有人
事實就係見到咁我就可以開心下

咪係
依家仲有咁多p 牌左膠衝出黎柒

中共打中國人有咩問題？
有人覺得總之打中國人嘅人，佢地就要就支持，我冇諗過連登有咁多人係支持中共

依家俾人打個個係中國護照持有人
事實就係見到咁我就可以開心下

咁你有冇資格攞香港特區護照呀？

佢連世仇都可以同情 咁狗同港共都可以講和啦

左膠泛濫

大哥講話你要聽

你係中共黨員？
香港人好少係支持中共個喎

完全唔明點解你會覺得支持中共打中國人=支持中共
有無香港特區護照又關呢單嘢咩事

你理解能力好似真係有少少問題

我唔支持中共，不過我支持中共打柒支那人
打大力啲
打撚死晒啲支那人
支那人記得落力啲還手
唔還手就死撚咗架喇

支那人共產黨狗咬狗全部死撚晒最好

支那狗應該出兵剷平非洲
全部都係美帝派黎支那搞事

支共個啲叫打？支狗仲樂在其中啦on9 好明顯巴打既意思係希望有外人physically 打柒支那狗而唔係單單壓逼班奴隸

利申 絕對支持黑人打柒支狗 等佢哋體驗下香港人被殖民嘅痛苦 睇到好撚爽 支那狗就應該要死 要被大屠殺

支持力加！

唔好用歧視字句
支持有色人種打柒支那人

打人都可以美化？ on撚9
黑人黎香港打染你，可唔可以？

國家委派三陪黑棍洋腸支那大學生雞，有乜下場?

冇鬼用 自己地頭都路打柒佢

樓主可摸耳pin我呢句 ： 各位巴打如果上網同支那狗嘈記得要用大陸人係九等公民 係低賤韭菜 連非洲窮國黑人都可以欺負佢地 山東大學啲女又要陪黑人讀書做性奴 總之要針對黑人都比佢哋更加高等呢個point

要針對支那狗嘅弱點 咁先可以到屌得到肉

無一個係蘑菇㗎

唔

你話中國人係奴隸，又話要打染佢，你有精神病？奴隸咁慘被人打，你作為旁觀者仲要係度吶喊？

勇士 比d掌聲 消滅支那賤種

喂喂你唔好偷換概念先 依家俾人打嘅係支那人喎

第一個打柒你個傻閪左膠先啦屌你老母 你條賤狗連世仇都同情？你冇撚野呀 中坑死撚出連登啦屌你老母柒頭

咁仁慈嘅，換着係中國人確診就晨早吐口水

你膠撚到已經難分真假 收皮啦呀叔 你同情支那狗都冇用 你係香港人佢一樣當你係敵人 你既同情最後會化成支狗嘅仇恨 香港人奶過好撚多次野 你仲未撚醒

你以國籍黎區分嘅話，有資格攞特區護照咪又係支那人？
打人就係唔啱個啦
香港係法治社會，支持打人嗰d都唔係香港人

呢個post好多左膠

香港係法治文明社會，支持打人嗰d唔好話自己係香港人，影衰晒
中國人某部分想香港黃絲死，對某部分香港人有仇恨，唔出奇，唔代表香港人要扭曲正常文明社會嘅價值觀

你以前好叻仔架識開po屌支狗黎香港搶資源 比支那陰道收伏咗？

唔通呀叔同你阿媽相好又要話你囉喎？

對無底線既敵人 唔需要有底線 到你輸臨死之前 你得個光環幫自己打飛機覺得自己好撚有道德 支狗喺則邊笑柒你

這就是中蟈

你老母喺砵蘭街做緊老雞俾狗屌撚死左唔通又要同你講囉喎？

幫你隻臭老雞收屍啦 喺海皮浮緊呀就嚟比支那狗撈上來食啦傻鳩屌你老母

屌你老母柒頭以為自己好撚醒睇得好通透

抵你死全家啦柒頭屌你老母 帶埋你個賤閪老雞返支那接客啦 你一向同情既同胞需要你老母塊老閪

呢條撚樣係中國賤種嚟架
無需要同畜生講道理

原來係五毛來 之前隱藏得唔錯

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

佢哋前排先嘈緊外國人永久居留管理條例

笑死……依家更排外
義和團要返嚟了

my homie

洗你支持？
支那政府歡迎
低質外支
打9支那人

[有圖]新檔accmask賣口罩被踢爆假大空

入去 屌撚柒佢

點解唔支持
而家個問題係共產黨放啲支那狗落黎搞鳩我地
佢地鎖國既話我話知佢裡面搞多次文革

人地講支持中共打柒啲支那狗你就演繹做人地支持中共

打人可唔可以美化要睇打咩人
Marvel啲英雄片全部都打人喎你又睇到射哂精？

支持警察打香港市民＝支持警察

打醫護可以美化？

班廢物夠撚膽反抗？

我支持黑警死全家=我支持死全家？

邊套marvel打醫護？

中國人就是垃圾 賤種

正宗連登仔明明自己成日喊打喊殺但一隻狗都未搞到，有人出手打柒條中共廢物就即刻出黎批鬥，笑撚死

我唔贊成亂咁打人
但個黑人邊度有打人?

支持警察打香港市民＝你係站係警察一方

＝你認同警察同黑人可以膸便打人，唔需要講法治

著埋護士裝想屌

打人可唔可以美化要睇打咩人

打醫護可以美化？？

Sor我想我地賤格過佢地

佢係醫護之前首先係隻支那狗

你賤格你事

人地呢d時候仲去救人，你有咩資格話人係支那狗？

你自己做過d乜野？你有冇資格攞特區護照？有嘅話，你咪又係自己口中嘅支那狗？

小小包容都唔得 幫國家添亂

我冇支持過黑警打香港市民
你打稻草人都唔好咁格硬黎
你而家係抽空哂中間脈胳呀你同下面張圖有咩分別

支持 希望更多外國人打柒佢地

唔鍾意警察唔代表要撐手足打警察

又係呢句打人就係唔啱 唔見你同班狗講
睇你堆語句就知你係五毛
就係因為依家香港仲係under支那 所以更加要獨立

睇見都開心

支那狗同救唔救人冇關係，亦唔需要咩資格先講得
李文亮隻護旗手都一樣係死支那狗一隻

有資格不過冇攞我拎BNO，雖然都唔值得拎黎打飛機

我諗除左你呢啲on9左膠之外冇人會當香港土生土長既人係支那人（主動做護旗手除外）

我無話警察打人係啱喎
你支持黑人隨便打醫護相等於你支持警察隨便打市民
我都支持港獨，但係唔等於打人係啱喎，支持隨便打人嗰d係明顯係有精神病個喎

唔需要屈人係五毛，我收開6毛又要同你講？

大陸政策不嬲都
白->黑->港台->支支

支那狗同救唔救人冇關係，亦唔需要咩資格先講得
李文亮隻護旗手都一樣係死支那狗一隻

唔需要咩資格先講得???
咁全世界70億人唔需要咩資格都可以話你係支那狗？可以隨便打染你？

我無話過你係支那人喎
我係話你話人係支那狗嘅同時，話埋自己係支那狗，因為你真係有中國籍喎，你真係同中國有connection喎（by ancestry and nationality) ，當然有BNO嘅話，如果有人話要打所謂嘅英國狗可能會打埋你（風水輪流轉，咩事都可能發生）

插隊都係啦

而且誰大誰惡誰正確都係支那傳統

係大陸黑醫護 歧視黑人 先發生呢啲問題
黑人幫中國人 清除害群之馬打人何罪之有

邊個叫你哋係支那人

成班垃圾網上面就講到有幾威蚛蟈人有幾強大 現實遇到一個黑人成班連屌都唔夠膽屌

nigga真係好on9...

支那醫護會有好人咩

個個字都識 但句子真係睇唔明
支那語法

我係醫生即醫個黑鬼再加幾倍劑量確保醫得好。

支持理性思考,無良心無logic同小粉紅有吔嘢分別

繼續懶清高，睇下你贏唔贏到

你咪繼續賤格囉
同啲狗一樣咁賤格

個事實就係你淨係識得話d狗賤格，
但你唔做得賤格過佢你無可能贏到。

醒下啦你屌我賤格我唔會少忽肉，
更何況係對住有成個體制包庇既狗？

你鍾意賤格唔關我事㗎
我唔會好似你咁賤格亦都唔到你管

祝你同啲狗有同一樣嘅下場囉

慢慢祝
如果香港人個個好似你咁
無一隻狗會有後果

念力反抗
念力報仇

繼續祈禱等天收精神上自瀆

我一年後再覆呢個post

Ching係咪喺條街嗌報仇嗌到最大聲嗰啲人嚟？

支共=支那
係咁簡單

哈哈哈
好似講到你講幾句嘢佢就會死咁

唔該你唔好喺度做鍵盤戰士啦
你同我講又有咩用呀？

仲有
唔使你覆我呀
我又唔識你
你入嚟搭嗲做咩啫？

好似你咁嘅鍵盤戰士
連聲都冇呀

：香港人，報仇！！！
*出催淚彈*
：屌，快d走呀，留得青山在！

我寧願做鍵盤戰士都唔會做前線
起碼做鍵盤戰士唔會被人出賣；做前線只會被你依啲仆街列隊歡迎去送死衝又唔撚衝、口號就嗌最撚大聲、走就走最快，屌你老母

Exactly my thought

係呀得閒出埋啲無謂post呀嘛
咁你理得我講乜啫
你咪當我攬炒囉

不如你試下真名上連登啦

btw人哋鍾意笑鳩啲支那人抵死又要被你嘈，人哋屌返你轉頭就話人理得你講乜我都唔知點講你好
道德撚依個字都唔足以用嚟形容你，你叫道德納粹委員會算啦

紅叉❌

黑鬼做咗咩關我撚事咩，對準翻敵人啦，我地要做嘅就係煽大d個火幫支那人樹敵。

你話by ancestry就ancestry? 我哋鍾意用文化 core value define唔撚得？

似啦似啦

準備八國聯軍了

你話by ancestry就ancestry?

唔係我話by ancestry，而係如果某d人唔鐘意某個國家或者地區，你只要同嗰個地方有任何connection（無論係by ancestry, 定係nationality，定係曾經長期居留過, 定係by語言文字習俗文化，或者係係嗰度接受過教育），你都會被受針對，不論你願唔願意

我哋鍾意用文化 core value define唔撚得？
得，無話唔得。如果真係用core value define嘅，人地中國醫護core value得罪左你？你問過佢有乜嘢core value？

對敵人要有良心？你不如同黑警講和啦 人哋打份工姐

唔怪之得香港人好恰 因為多你呢種垃圾

Cope from other post

喺呢個局面 對抗支那 ＞ 種族歧視 一定要世界認清支那 憎恨支那 排斥支那 今次係一個非常好既機會全球排支 種族歧視係side effect 冇計

個勢好撚似

人地一條撚=你5條啦
收皮啦 支那狗

認真講句，支那d 7樣真係可以一眼就認得出

【新版義和團】上線喇！

敵人既敵人就是朋友

自食其果

外國手足

一個post，可以有咁多左膠

好小學雞

佢入鄉隨俗ja
專重插隊文化有咩問題

如果我係小學雞
唔知咩人會走來撩啲小學雞呢？
幼稚園雞？